Remaster 過既歌係咪一定唔好聽

就算做得幾好聽落都好似有層野咁
寧願粗糙啲都聽返原版
有無人討論下

當另一首歌黎聽